岩岩收工買左汽水麵包係公園坐緊

唔想去餐廳食飯
屋企又無飯食
公園吹下風幾舒服

聽日又要返工

個包淋哂

JD之於樓主如汽水

利申：飲jolly Sandy 會斷片

whiskey coke?

係呀，返埋聽日又可以去行山

原價23 特價16好抵食
有牛肉同芝士

返7日唔撚易

叫咩可樂威士忌
當汽水啦

好似係
太甜啦
應該重酒味先得

呢隻包好食

返五日喳我

下次試下自己溝喇 好似有啲七仔都有賣細細支

隻潛艇要叮三十秒先好食

勁好食7點後16蚊
有牛同豬
幾時會出雞
我成日當正餐食

你個枝唔係汽水喎

咩包? 邊到買? 想試

最近天氣有少少涼

Whiskey coke好似涼茶溝可樂咁

有時自己一個吹下風諗下野仲舒服啦

之前飲過咩black label 溝道地綠茶都正

真係唔知
凍食都好正
多謝巴打介紹

咁係咩黎呀

ok便利店就有
但唔係間間有
搵下

唔係23點之後會清咩

勁舒服
趕返屋企做咩呀
人又多嘈

邊個公園

雖然少酒精，都唔好飲咁多呀

好似有少少醉醉地了

奇洛李維斯咁款

係呀
無人嘈你
感受下花花草草樹木
咩都唔洗做
已經係最放鬆

巴打好有情調

無所謂啦
有興趣一齊坐？

本來想買啤酒
但見呢隻做優惠
想有少少酒精
什麼苦惱都散走

你唔講係個公園 點去一齊坐

夜晚無白鴿餵啦

唔係情調
係搵一種解壓方法

下次一齊啦
灣仔個邊岩唔岩

樓豬

沒事兒很舒服

俾蚊咬撚死

我放假都鐘意買外賣搵個冇咩人嘅地方食

無蚊wo
好安靜人都無咩

我放工返屋企食埋食你都未放工

有時夜晚見到啲Ol同啲西裝友飲酒
自己就一個人
好空虛寂寞

有工返咁開心

樓主幾靚仔

勁難飲 我有支開左飲左啖放左係雪櫃成2年
甜到好難入口

你咁講好傷人心

浪子樓主

毒丁唔敢自己坐

咩包？邊到買

叮熱食正啊

睇下人跑步睇下人放狗
自己坐埋一邊慢慢食飯
或者咩都唔睇都得
總之有一個環境放鬆到

依家唔洗返青衣就咁快手

點解唔買酒

又係你個精神病患者
唔好再ff啦

我有時其實係食完等陣就開始做運動

我終於明點解咁多人一個坐公園飲酒
你放工返到屋企又嘈又多人
不如買幾罐啤酒公園坐底飲下
個種感覺真係踏入中年先知

樓下大貨

做唔掂啦好快比人炒

溝返條女啦

係好撚空虛好撚sad
巴打我明你

咪踢爆啦
思考緊

唔使中年已經感受到
香港地

買飯盒返屋企食咪得囉
又要懶型

巴打今晚美市覺得利好空定利空

Chill bro

個包好食

Are u okay?

搵個人陪你啦
你喝的不是可樂
而是寂寞

辛苦曬

好浪漫

冇返過青衣
都話左你係竹內由惠

有小小中意左你

你食ok 凍櫃面包，超難食，想喊

做咩唔食魚生飯

好多蚊。。。

樓主有光環，
夜晚都好似日頭咁。

後數ok

係自在的感覺

唔知唔形容，係一種放鬆自在的感覺

成日去公園食lunch

OK 便利店？

2年
沙示仲難飲啦咁講

屌
唔記得睇個日期

唔係浪子
只係一個迷惘的廢中

咁有朋友就敢坐咩

又貼
我有咁型就同女女一齊坐啦

食個飽夠飽嗎？

ok便利店
食左好耐下
會堅持食

真係要試下
就咁放入去叮？

點解唔敢坐？

沙示反而接受到
Whiskey cola就真係唔得
返咗屋企未啊你

雖然重有份工做，不過都係廢青，睇嚟會一路廢到死

買酒都係啤酒喳

ff什麼呀
我無白卡wo

我無做運動習慣
不過依家放假會行下山

16蚊
我今日食牛
下次食豬

做下好呀，尤其是打office工，年紀大大下就多問題㗎喇

灣仔有咩公園好坐？

拆開少少開口放入去叮
成日咁食

努力啦
有絲打鼓勵我
依家發奮中

唔空虛唔sad
係一種解脫

點解冇飯食

細個笑鳩人廢中廢老
坐係公園飲到成身酒味又臭
你諗下返工壓力大
放工屋企人又嘈
邊到有地方比自己靜下
咪公園嘆罐啤酒
基層邊有錢去酒吧

買飯盒係公園食都得架

唔玩美股啦

呢隻好難飲

樓主真係多愁善感

一齊加油

真係好味又飽肚

邊個公園？

無事呀
唔洗擔心

我都想有人陪
其實一個人靜下都好
諗下自己想點行

試下叮10秒

唔辛苦
好多人比我仲辛苦

唔係叫浪漫
叫放鬆

邊個黎

如果你唔介意男人
我可以試下
但我鍾意女人的

呢支嘢好撚難飲

我唔覺得難食

清瘦底？
正餐食麵包飽咩

琴日lunch一個去食左

灣仔咁嘈人又多，點解唔返你本身個區ge公園

依家天氣無咩蚊了

收工口痕買左4細支estrella
好飲好易入口

巴打係咪唔開心

邊間黎

巴打無錯
總之好舒服
比你打機食自助餐仲開心

天氣熱就頂唔順啦
依家天氣可以有

夠啦仲有可樂

無錯可以試下
話叮熱仲好味wo

我明，我都會，好爽

黃定藍

返新工唔開心？

呢隻牌子好似仲有檸檬同其他味
返緊啦
咁下次買啤酒飲算

又唔會廢到死既
發達唔到你
但又餓唔死
搵份有興趣工做下囉

係呀
唔郁肥仔波大肚腩出晒黎
女同事都睇你唔起

返去沖返個靚涼

我都想搵到有興趣嘅做

好似好慘

會展附近都幾好坐又少人

收到
估唔到連登咁多同好

無解
食自己啦
其實真係好食架

跌打酒味的飲料？

以前鳩下鳩下又一日
依家人大左好多想法
係唔係中年中二病？

下次講埋地點一齊坐
今次算啦

點解又有人話30秒

肥底
夜晚其實夠飽啦
lunch就唔夠啦
我唔食早餐的

點解冇解

小平津
感覺唔錯

唔知藍定黃
叫小平津
樓下個間太貴了

會展附近好靜

有冇叮過先食

好似好正咁
下次試下

無唔開心
反而去公園坐完舒服晒

無話開唔開心既
不過坐下更舒服喳

唔慘
都係放鬆下喳

唔知點解釋
就係無同唔想返屋企住

下次試下

我都試過買罐啤酒坐樓下公園吹風 真係好chill

正 我成日都自己一個坐 吹下風幾舒服

你係高登個隻竹內由惠

平時見到好貴唔捨得買
當lunch嘅話夠唔夠飽？夠嘅話聽日買

搞到我都想飲下酒
雖然平時屋企人食飯都鍾意飲紅酒
但係無飲whisky/vodka果類感覺
紅酒無法驅走煩惱

等7點16蚊
平時23蚊係貴
我覺得夠飽
你咪公司再沖杯咖啡飲囉

毒撚的一天

呢隻唔好飲

做咩唔買black label

飲醉佢

搵啲河邊海邊位重正